車狗狃狗每傷一件/紅一件 我即刻落街打坐一個鐘

咁都up得中即刻落街清洗我既罪孽